Red Hot Chili Peppers真係好撚正

番工果時係地鐵聽番Charlie

諗番起中學同班兄弟乜都唔識鳩fingfing去夾band，成班係band房玩red hot玩到痴撚哂線咁
一聽番red hot隻手就好痕好想彈結他，呢種感覺真係red hot先比到我

redhot 唔易玩喔

Live at Slane Caste 一直係我心目中既經典

覺得RHCP入面
bass勁
結他就一般

john and fender

bass係iconic姐，得一種slap法

john啲live 係精髓 佢啲結他solo好似識講野咁

john frusciante 都一般真係第一次聽
btw chad smith 先係最強

Californication

John is legend
Go youtube Search don't forget me live and enjoy